旺角太子玩到而家，抗爭味道返晒黎

睇黎大家都谷左好耐

邊個仲敢話熱度退左

5毛

行動真係實用過文宣唔知幾多千倍，反正文宣都拉

〖突發〗〖已FC〗多功能抗爭App 香城Online登陸IOS啦

D 行動post 永遠都係行動期間先上熱門